汪汪記者會重點(請文宣)

不能承諾未來不使用過期催淚彈